腹肌痛

有無人做完gym之後差唔多過左1個禮拜到，嗰腹部當個人向後 “咬“ 腰嗰時扯住咁好痛。但係只限於向後呢個情況。因為又唔似肌肉酸痛